一人一個冧女禮物

拋磚引玉

買兩個衣架
一的印佢名，一個印自己名
送印有自己名嘅比佢
之後同佢講我都有個一樣但係印左佢個名
我就可以日日掛住你

C hing請出招

娘撚到呢

好難欣然接受喎清

手作銀包

不過比錢最實際

巴打請出招

樓主一定溝死女

現實d 鑽石介指
浪漫d 一封比心機寫嘅情信

拋多舊

送空盒
等佢打開之後同佢講
入面裝滿對你嘅愛意

利申 嬲左我好耐

冧女台詞就有

巴打有貨？

兔耳

1. Cut a hole in the box

戒指糖

睇女架姐
我女朋友果期好想要某隻機械鍵盤，跟住我吹左排話自己都想買隻
之後有日出開去訧話睇下啦，順手摸下佢想要果款
去到之後摸完一啱就即刻叫老細收錢

同埋我覺得唔係睇送啲乜野，有時係睇方式同有無留意佢想要咩

呢樣真

試過條女話冇人同佢慶祝生日
當時近聖誕
我就係啲燈飾位附近揾陌生人
拍片影相同佢講生日快樂
佢收到之後冧死

揾個時勁淆底

Lihkg 冇高手

買衣架一定好冧啦

一張樓契車埋去

2. Put your X in the box

Omg 係我會即走 睇字已經成身雞皮起哂

絲打起雞皮嘅原因係？

笑到仆街 仲等我真心諗住入黎學野

我都等緊高手

你都係高手啦

售樓書

假鳩

見到topic 就諗起呢首歌

磚繼續拋

織頸巾係其中一樣冧到嘅

留名巴打會話乸

應該同佢嬲既原因一樣

以前ex好鍾意食黃色萬樂珠 所以我買左一個10寸高嘅玻璃樽入滿哂黃色萬樂珠送比佢

PS 每條散裝萬樂珠得2-5粒黃色

過招比大家 同條女出街 然後行路時隻腳勁外八
呢個時候 女朋友= 你=
女友：做咩你行路咁外八
你：我冇外八 我愛你
女友：

利申冇女

鑽石戒指

求翻譯

留名

做乜撚

呢個post真係痴撚線

一人一個分手教學

成個post都係山埃

呢個post 同教人著衫嗰啲有咩分別

親手整左本記錄冊，有曬相加親手畫畫同全手寫，整左成個幾月，不過已分手

樓契
包你屌穿佢個閪都無怨言

救撚命

一定冧到冧低

招招都咁掂 即刻試下先得

想點撚樣

豪宅鎖匙、車匙、鑽石戒指

呢個正喎

比條街佢

實際好過花巧

冬天緊係送懷爐

追女定拍拖後呀

可以好唔同架喎

比著係我 我實諗 入面空架喎
姐係無愛意？

絲打
愛意係冇實物架
其實周圍都係
甚至已經包圍住妳

唔係話咩現實
手袋銀包頸鏈耳環波鞋呢啲真係仲實際
自製個啲溝學生妹就得

我睇左d 乜

聖誕送咩好？

食撚屎啦 原來唔係得我唔明
等我睇多次

平時行街留意佢想要啲咩 然後靜雞雞買俾佢

樓

仲有睇戲個時 (卡通片)
事先買隻公仔 收埋佢
完場個時就送隻公仔俾佢

笑到肚痛 應該係話 我無"愛"八 我淨係愛你
十足d on9仔玩食字gag 仲要好威水咁話過招比大家

Book左間酒店
無同佢講
預前係酒店準備 佈置 氣球 蠟燭等
食完個飯 扮送佢走
直接拉佢上酒店
開門
見到咁靚 會感動
再加一份禮物

岩岩女友生日學整左條"你的名字”手繩俾佢

試過整一舊綿篤篤下變公仔個d 又可以有誠意又慳錢

Tiffany hermes 同樓

等我仲諗左好耐乜撚柒鳩西野係愛八，原來係無意思

送假9，再好有20cm,等佢寂寞空虛果陣可以得到解決

本寫字薄中間每頁搵界刀界開
全部中間留空正方型
留返底頁
界開既每頁之間個邊框搵野痴埋佢
中間空既位求其你地放咩啦
個時我係塞花塞滿佢
頭幾頁寫野痴相
最後搵野cool好本書
送個時同佢講送本吉薄比佢

下佢轉頭拎住個衣架fit你啦巴打

肉棒

第一個我覺得幾好

一日豐富既香港行程
諗好晒去邊點搭車食咩
臨走就送個小禮物同手寫既卡仔

去婚姻註冊處個web print左份form 填左自己個邊 送比佢 結果感動到喊

但其實我係無錢幾禮物

唔爭氣笑左

濃濃既精液

買個價值幾十萬銀LV袋
條女除埋衫褲鞋襪比你屌都得

摺星星

别墅

樓豬坐左幾多年 好娘

送埋d濕鳩野不如練返半粒鐘老漢推車啦屌

送佢無意中提過既野

起碼顯到細心先啦

大大叠金牛車埋去

成層樓車la

用紙手摺一束紙花～～～
中學時期摺左好幾日只此一次～～宜家直接買鮮花好過

一層樓車埋去
一架車ban埋去
追住我黎含

我都覺 第一眼睇覺得幾sweet
但空盒嗰個真係戇鳩咗啲

唔係唔整得
平日整黎當情趣都幾開心

句利申簡直係畫龍點睛

手寫信

震蛋

真係好撚柒呢Ching
算啦好嗎？

得喎，我鐘意呢個。之前送過乾花俾佢，仲係自己學插花一枝枝砌岀黎，點知佢老母話束花發左「mo」同佢掉撚左 明明送乾花就係諗住佢有得keep好耐

屌你笑到我

比你條野佢含

送乜都好，咪撚話送自己就得

毒藥post ..

去馬啦
橋唔怕舊呀

個post咩事
利申諗住入黎學嘢

夜晚去沙灘點心型蠟蠋 冧死女

立方體扭黎扭去十尻幾萬張相個啲

見前面有提到Diy禮物，我本來打算整呢知個送比女仔，programme同硬件都寫好哂 ，差個盒之類既mechanism野，但到e刻都未識到女仔 ，有冇巴打有興趣接手整埋佢

呢個post 好痴線

冧到透

聚集奇人異事

如果條女生日送生日卡會點

成個post都係山埃
其實送d平時提過鐘意既野咪得
送禮物既方法>內容
一樣佢提過係鐘意既野
好驚喜咁送同普通就咁比佢
個feel係兩回事

女人驚喜係好緊要 問到出口佢想要咩 收到個陣已經無乜特別 最簡單咪自爆送咩比佢（一樣好普通既野）到送個陣係一樣佢想要既野 即刻開心哂

手製介指 銀包

黑卡

其他禮物post po過 通心粉手鏈

唔怪得冇女

冇追post唔知有冇人講 收咩都唔及收手寫卡冧

試過買左郵局最大個隻紙箱返屋企（都去到膝頭哥咁高）
然後叫佢打開
一打開個下入面有d Tiffany藍既氣球飛出黎
一大束咁
飛晒出黎之後 繩尾吊左個戒指袋
入面一對Tiffany 戒指
係個箱底仲有本我同佢既相簿
係拎出去印好靚個種
佢當場開心到喊

利申 未結婚 三個月之後簿自己個隻喊撚見左

笑左

係咪得我唔明

絲打入黎曬命
男友整過蛋糕，送過公仔，花
最緊整左個生日快樂音樂盒比我，開心死

呢個真係忍唔住笑左

你另一半真係好撚慘

聖誕送乜撚野好呀

一拆開睇見係衣架真係會一手打爆佢
我鐘意係用透明彩色飲管摺嘅立體星星，用個玻璃樽裝住，好有心思

頂 大笑左

絲打係咪講呢啲？

屌 係另一個post已經睇過張相
真係好搞笑
我覺得係好好笑但好得意喎點解慘？
btw下次整條黑白既應該較易接受

接收工 預定佢出門口set定機拍低佢
比個鞋盒佢話送比你 當以為係送鞋就錯喇 一打開就全部紙碎 潛下有啲咩 最重要係買啲佢睇中想買既野

當日放左部iPhone 7plus比男朋友 重幫佢set哂啲野同特登set左自己相做wallpaper
勿相認

照番樓主喜好
可以送綠箭香口膠
送果陣自己拎出泥自己食
食到差唔多就吐番出泥，一野痴落條女到，再將自己塊面痴埋去
然後情深深咁同佢講：「bb,希望我同你以後都好似舊綠箭咁日日痴住大家」

On9 字母粉可以串英文名喎

巴打 你果d磚都去到工業廢料級別喇喎

拍左幾次拖
真係冇一收過一份合心又有誠意既禮物

咪撚害尻人啦

其實幾好笑
不過做得出咁既事就要有心理準備硊玻璃

你條女係你隻手 ？

結論:樓主一定係M男

禮物盒

入面寫滿晒字 仲有啲相

同ex 5年幾， 都diy左5 年禮物
求奇up下，
有次好簡單咁縫左隻布公仔
係隻手裡面安裝左個錄音裝置(取自錄音公仔)
錄音內容當然係d肉麻野

痴線樓主一定溝死女

同男朋友long d緊
有日我扮嬲其實做嘢好忙唔得閒覆佢
佢send咗依張相比我

送過一隻熊公仔+手錶
公仔隻手綁住左手錶

佢以為我送公仔，其實係送晒兩樣

佢過左陣先發覺隻手錶

定係性暗示黎？
日日都吊住？

衣架呢條橋得我上年用左

係中環摩天輪下綁鞋底 你條女一定喊 已經唔洗送禮物

生日收到女朋友送大吉比我

留名學野

多餘啦，條女對你有意根本你求奇買杯雪糕佢都冧死

DIY gift box 一定得 但要好有機
打開個box每幾頁你地既回憶相
而每一頁都有機關 好以拉開黎睇
YouTube 有教學

搵人影個相都淆底

多謝你啊巴打
用左依招我女神終於做左我條女
遲下有酒派我一日一酒比你

D懶心意嘢係兵仔送佢先會扮下開心，
已經一齊左好穩定嘅送D實用嘢比佢仲好

臨訓前講我愛你
跟住係咁放屁

照抄實掂

抵佢冇女

大到成條街都睇到既毛公仔

影碌尻send比佢

銀紙

唔撚係呀

：咦，聽講情人節要送花㗎喎！
（拎兩盒豆腐花出嚟 ）

由細到大都唔識講肉麻說話同埋做肉麻嘢

禮物就無，玩佢就有

我： 女朋友
有日行行下街突然問佢
：BB你覺唔覺得我今日有咩唔同左？
：等我望下
等佢認真研究左好耐
：其實無唔同
結果比佢屌鳩我 我恥笑左佢好耐

拎去洗啦 臭雞

hello巴打，我好有興趣可以點聯絡你接手

我覺得唔一定要自製或好貴
同男朋友分開左之後我仲有留住佢盞燈
結果有日盞燈壞左 咁岩睇到luna月球燈
好貴 之後上左淘寶睇 果陣sd左link問現任靚唔靚
佢冇回應後尾我又覺得唔實用所以冇左回事
點知上次出街一齊等天黑睇風景果陣佢突然拎左盞燈出黎
係街喊到傻左 因為我都唔捨得買
果陣同佢拎淘寶 佢又話盒野(我唔知咩黎)幫人買
之後出街果日又話個袋脹因為帶左衫
勁驚喜 男朋友我錫哂你

每一朵裡面都寫咗一句我曾經同佢講過嘅野
佢一路拆嚟睇一路喊
本身諗住一次性
但最尾佢睇完之後要我摺翻佢拎要拎翻去

但已散

求教學

Btw其他銀紙摺花，心，戒指已經走街都係
有冇巴打有其他特別摺法賜教？

嘩屌 高質 巴打邊到搵材料？用咩software?

冇

入黎等睇 panadol 手鍊

大學係宿舍住嗰時
問人借哂電鑽 電鋸
自己出去買木板 材料
零經驗 冇教學 全部自己諗自己試
由一塊塊木板慢慢開始鋸
用竹做軸心
噴油，掛燈飾
通左半個月頂晚晚做
整左一個兩米高ge木制摩天輪出黎 真係識轉嗰隻
生日送比佢 好感動

已散

放係邊

織過頸巾，整過蛋糕，diy 皮製手鐲，仲有好多

呢啲好難摺，中學摺過，摺到手指頭好痛

咁戇鳩抵你冇女

屌 我中過伏 仲要真係超認真諗

：你頭上頂帽綠色嘅？
：

我覺得飲管易摺過紙

飲管啲位要對得好靚咁摺出黎先會靚

唔算禮物但係sweet野

同佢講畫左幾幅畫想比佢揀
(咁啲畫要疊埋逐張拎開)
頭幾幅求其啦
咁去到最尾個張係塊鏡黎
臨揭出黎之前同佢講
''拿咁多張 呢張我覺得最靚''
跟住一開就係女仔個樣

真心回
帶女友去海洋公園同佢坐摩天輪, 本身知佢中意坐
係升到差唔多最高個時送左個摩天輪音樂盒比佢, 話比佢聽呢個摩天輪只屬於佢